有冇買左1630嘅巴打.....

接刀接到損手

幾錢接？

勇士黎

已成左七千幾萬
U are not alone

睇圖都覺得刺激

微訊雞推介

公司價值無咁高都硬接?
而家個價只係去返合理水平高少少 有排你坐

好好睇

無留意，呢隻咩事

刀唔可以亂接

依家都仲高過殼價

個莊大把位繼續洗落去

有位走喇

尋日5毫接左6000 6毫走左
0.48再接 過夜 損手走
好彩拉勻算賺

又跌

講撚左

等賣殼喇On9